膝頭用力就痛

平時打開籃球既，打完第二日坐耐左一起身都會有啲酸痛，要行幾步去習慣返先得
落樓梯都會感覺到酸痛
連續兩三日打波更會郁動都有啲痛
有冇人試過類似情況？
睇醫生又有冇用呢？

如果直接睇骨科大約幾錢到